!Projeto scrapper

	instalacao 
		- requirements.txt

	Configurações
	config.json

	inicializar
	main.py

	Swagger
	localhost:5000/swagger/

	Geckodriver> mozila 46.0 ou superior

	Modo de usar
	Utilizar o identificador do site do cifra club da empresa

	http://localhost:5000/music/{nome da musica}
	http://localhost:5000/run
        Armazena a musica como um arquivo com o nome da musica
    http://localhost:5000/music/service/get/{nome da musica}
        retorna o nome da musica armazenado
